Dit is wat de wet doet: de wet neemt een man ter waarde van zesduizend dollar en naar boven en hem in een oude val van een hut als deze vastzetten, en laat hij gaat rond in kleding die niet geschikt is voor een varken.
